國際局勢：如果侵係G20賣港 隨時畀民主黨拎住黎攻擊

出賣自由世畀既最前線
冇得連任

呢個真
搞支那已經係共識
總統都停唔到

根本45任邊個上都要搞

國會驚trump 亂簽貿易協議
所以整條法案夾佢做嘢
其實好多人不滿佢淨係睇錢
放棄咗美國喺國際間嘅地位

佢太商人嘅感覺

對侵黎講香港人權對佢黎講無所謂 而且佢好羨慕習近平獨裁

我地已經別無選擇

佢咩都講得出嚟啦
講care唔care人權，如果你講政客，其實我敢講就算左派都未必有一半真係care
佢地care係票同埋利益
所以幾buy樓主講法

商人只care票同埋利益， 正係侵侵上任之前中國網民討論美國選舉 (好諷刺 既一件事)嘅睇法。 強國認為侵侵上位會促進美中合作 ， 甚至出手幫侵侵助，但 事實上係完全相反

訴求升級
呢幾日大家都FEEL到民意散散地
出黎嘅人愈黎愈少
有啲人收左貨、有啲人開始攰、無方向

只有將運動提升到新一層次先可以再集氣
正如89民運一開始都只係重新評價胡耀邦、反貪
到後來直搗核心，變成民主運動

訴求升級 重提真普選

其實g20幾多號

28-29

點解唔27號先出黎